想搵返套漫畫

內容大約係咁

一個學校保健室女老師 , 用d 特別既藥解決學生/老師既問題

有一話係講個女仔想減肥, 呀老師就比左隻藥佢食然後叫佢千祈唔好食肉,
個女仔一開頭都ok, 直到阿哥要比賽之前一日屋企煮肉佢終於忍唔住,
最終就變左隻怪物比個老師殺左

另一話就係講一個訓導老師錯手殺死左個學生, 咁呀保健室老師又出手,
用訓導老師既健康黎換返個女學生既生命, 條件係一個星期內keep住食一隻藥,
同埋個人會變到好似BB咁無力, 巧合地遇上一次學生比不良少年既圍攻,
佢選擇見死不救, 後來比個學生撞返, 屌鳩佢平時成日係學校當d 學生垃圾,
將佢支藥丟鳩走左, 最後呀訓導老師就一邊行路一邊溶化死左

我係Google 搵左好耐都搵唔返, 套野好似係得兩期咁大把, 唔知有無巴打有睇過呢?

學校怪談 危險女教師

唔該巴打

同怪醫芙乜柒同一個作者?